求下大家唔好再食手作

本人曾經係手作員工
基於以下原因已辭職同希望大家罷食手作

一、妄顧員工安全

眾所周知依家有幾危險，有唔少店鋪都早收／唔開。但無論周圍所有鋪閂晒都好，都要兜一個大圈，死都唔俾你返屋企。
後尾就出咗個所謂「提早結束營業時間指引」，但係個指引每早收一次就變一次，明明指標分店閂咗門，都唔比收鋪，問長問短，搞完一大輪先比你截單，
到最後俾我哋走嘅時候，已經冇晒車，仲要大量狗係周圍。有次好彩對面電器鋪哥仔走嚟提醒出面大路打緊，唔係兩個個員工（其中一個係15歲中學生）就要食tg啦。
星期二，因為附近俾狗包圍晒，個妹妹已經唔夠膽返工，但經理仲死都要逼佢返，仲會用的士錢引誘個妹妹返工。

二、入面經理又閪又小學雞

光復元朗死都唔放人，出邊放緊煙花都唔放人走，三罷冇車返唔到之後兩位經理會輪流轟炸到你返工，仲叫你自己諗辦法返工。

面對無禮閪客，仍要發揚客人永遠是對的，如果同客有爭執，唔理黑白係點，唔理三七二十一就扣左你人工先。扣完人工仲要唔通知，等你自己check糧單先發現。

全職就算放假但只要有其他人返唔到隨時比佢call返嚟，做緊咩都要仆返去，假又少，咩都推曬比全職叫佢自己諗辦法。

一個學生睇鋪唔好以為淨係不下雪糕好簡單，其實啲雪糕硬過我哋條命都要我哋照「不」，「不」到隻手都傷晒，手腕位又傷，經理「好好人」叫我地灘下啲雪糕，然後又要話我地啲雪糕質地唔得，最後來來回回話無菌你都唔信啦。
仲有，之前個雪櫃插頭甩咗溶咗好多雪糕，打比經理佢話要「報銷」個幾盒救唔返嘅，咁兩個Pt咪唔要個幾盒囉，之後就經理竟然話個兩個Pt仲咩pat咗佢，應該要雪返硬佢，成日以客為先，竟然想比啲溶過嘅雪糕客人食，究竟有冇當過客人係人？（個幾盒雪糕係溶到變水咁款，完全救唔返）

專蝦學生妹，人工又低，而且好多條件，你要準時，態度要好，做夠三個月，先至得40､42時薪。

長期洗你腦，係咁同你講上手啲員工有幾仆街，當咁啱一堆人都返唔到工嘅時候，會問你係咪玩野，不斷比壓力你，要你放低私人野去返，要你就算出面啲人食緊彈都要返工。仲要唔俾人罷工，有人專登唔返仲會逼其他啲放假妹妹去返，簡直冇人性。

希望大家以後唔好再食呢間野。

手作性別歧視

D女店員幾正

著唔同衫就係經理的話印象中見過有兩條肥閪

手作之店雪糕含菌超標10倍
【本報訊】被網民形容為「世界級」雪糕，並以可愛招牌卡通人物作賣點的連鎖雪糕店「手作之店」，其元朗千色匯分店一個朱古力及番薯味雪糕樣本，被食物安全中心驗出大腸菌群含量超標十倍。食安中心已指令店舖即時停售有問題雪糕。

冇令妹番依間野就冇人食

sad but true

呢間本身都唔係特別好食

之前有幫襯開
依家唔幫襯了